日本政府檢討推「疫苗假」讓民眾安心接種疫苗及避免強制要求接種疫苗

香港就一味迫你打，甚至屌鳩你點解唔打

日本行政改革擔當大臣河野太郎昨日提出，為了讓民眾安心接種新冠疫苗，有意推動企業讓員工放「疫苗假」。

內閣官房長官加藤勝信今日上午在記者會說，如何確保工作的民眾接種，以及一旦出現副作用的問題，政府考量不同情況，以政府立場，讓民眾安心接種疫苗的環境很重要，但會留意避免接種疫苗變成強制。

日本首批接種疫苗為醫護人員，預計下月中起為65歲以上人士打針，之後再逐步擴大，最後讓一般民眾接種。

相信日本人都係會照返工

香港政府:
''呼籲''企業...

香港打完死撚左都可以懶9 個死者

放幾多日先？癱咗係咪包一世

某國：推「假疫苗」